{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 빈티지1950펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 愛犬同伴の場合、7kg未満のペットを2匹まで入室することができ、1泊当たりペット1匹当たり追加2万ウォンが加算されます。 ペットと一緒に利用できる客室はC棟建物に限られており、ペットと散歩する時は首輪を着用してください。 A棟とB棟ではペットの出入りが禁止されています。 客室内ではペット専用スペースを除いたベッドの方はご利用をお控えください。マナーベルトが必要なペットはご着用ください。 布団の汚染や器物破損時に追加費用が請求されることがあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 同性の場合にも未成年者は入室できず、追加人数やオプションなどの追加金額は当日現地にて決済されます。 予約人数以上に人数が追加される場合は事前に連絡してください。最大人数を超えると入室できない場合があります。 客室と周辺施設の利用中に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 客室内の施設や什器を毀損したり紛失したりしないように注意する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 IPTV、WiFi利用及びプールビラペンションは朝9時から午後11時まで利用可能で、プールは5月から10月まで利用できます。 泳ぐときは水深1.3m以上の屋外プールで水着や楽な服装で入場しなければなりません。 子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければならず、食べ物はプール内で摂取できません。 バーベキュー場は午後5時から午後11時まで利用でき、バーベキューを利用するにはチェックイン当日に事前予約が必要です。 売店とコンビニは車で1~2分、もしくは10分の距離にあります。 朝食は6月から8月まで提供され、午前9時から午前10時までヴィンテージフリーゾーンカフェでご利用いただけます。 朝食メニューにはトースト、シリアル、牛乳、ジュース、カップラーメン、目玉焼きが提供されます。 駐車はペンション内で広い空間を利用でき、キッズペンションでは500mlミネラルウォーターを2本無料で提供し、追加数量を購入すると1本当たり500ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊について教えてください。",
            "answer": "愛犬同伴の場合、7kg未満のペットを2匹まで入室することができ、1泊当たりペット1匹当たり追加2万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと散歩する際の注意事項は？",
            "answer": "ペットと散歩する時は首輪を着用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを同伴できる建物はどこですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できる客室はC棟建物に限られており、A棟とB棟ではペットの出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを同伴する際の注意事項は？",
            "answer": "ペット専用スペースを除いたベッドの方はご利用をお控えください。また、マナーベルトが必要なペットはご着用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "IPTV、WiFi利用及びプールビラペンションは朝9時から午後11時まで利用可能で、プールは5月から10月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項は？",
            "answer": "水深1.3m以上の屋外プールで水着や楽な服装で入場しなければならず、子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければならず、食べ物はプール内で摂取できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後5時から午後11時まで利用できます。バーベキューを利用するにはチェックイン当日に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは車で1~2分、もしくは10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間とメニューについて教えてください。",
            "answer": "朝食は6月から8月まで提供され、午前9時から午前10時までヴィンテージフリーゾーンカフェでご利用いただけます。朝食メニューにはトースト、シリアル、牛乳、ジュース、カップラーメン、目玉焼きが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 747,
        "QA": 626
    }
}